死廢淡又用負資產嚇人

QE大水到，仲唔入市？龍市二期go go go

世界末日啦仲買樓

警務人員子女關注組

龍市都唔會停 仲係龍一緊

Qe 還qe 大把人就失業 仲點買資產
有錢既就唔洗睇連登等你提啦

新冠肺炎疫情令供樓人士大失預算，香港房屋委員會（房委會）今日指出，財務機構可為居屋、綠置居等助出售單位計劃的按揭人，提供「還息不還本」安排，可延期償還本金最多12個月，而按揭貸款的還款期亦可同步獲得延長最多12個月；延期償還本金期可最遲於今年12月31日開始。

房委會今日向財務機構發信，同意他們可向資助出售單位一手市場及第二巿場計劃的按揭人，提供延期償還本金的按揭貸款安排（還息不還本）。

房委會准居屋綠置居按揭「還息不還本」 料7萬業主受惠